消息人士:衛生署一億個口罩將會喺各區警署免費派比巿民！

消息人士指，衛生署準備了一億個口罩會分發去警署優先派比有病徵，冇口罩，14日內翻過大陸嘅人，無論本地定非本地人，如果你附合呢3個條件，會即刻比一盒你。多謝林鄭，多謝香港警察😘

屌！點解唔係本地人優先！

而家派埋比d大陸仆街，又唔封關

班仆街一定攞哂去抄！

幾時開始派？叫定廢老去排隊

早知唔洗排阿布排得咁辛苦！

排定先，派哂就冇

納稅人無份

支持救助內地同胞
快啲send比內地同胞睇等佢哋唔好執輸

藍絲唔知可唔可以打尖

邊度出啲口罩先……

有，只要你支持香港警察止暴制亂都有

9屋派罩

又有野玩

到宜家仲做假膠放流料係咩心態？

N95

FCed

GERSON，2130 N95 Respirator
識個frd做執倉

Fc唔係你講就係架
證據呢

好似話因為驚d巿民搶，所以直接運去警署派

push

你咪唔好信，派哂就冇

唔係話放流料跣藍絲唔得
樓主頭盔都無個好危險
狗咬人好易入你

真係想知點解要放流料
好好玩咩

本地人優先呀做乜又益大陸人

唔覺得有問題

好影響警隊工作

我都係聽人講，未fact check

聽翻黎姐，冷靜d

同意

終於有口罩

個政府成日都優惠大陸人奶共
唔理喇, 照去排

呢個真，千祈唔好，我就最支持香港警察

仆街啦 係狗屋派 不了

林鄭想靠呢鋪翻身

咁你又放流料

優先派予中國同胞！！！快搶！

你慢慢 FC
我果區D藍絲都已經出發去搶

我不排了 讓給有病同胞去就好了

真係當香港人2等公民仆街啦
我見一個大陸人就掃一個

是咪要開始去警局排隊？

真，咁要傳比番過大陸既親戚喇

on9仔樓主

比去過大陸啲人去排既話我就唔排啦

係條友有問題, 唔使理佢

但只係比有明顯病徵，冇口罩戴，同14日去過內地ge人

正苦係咪short 上腦

益支那人我寧願燒哂佢

仆街 實俾班黑警收埋拎去炒

快d同藍屍講！黑警唔打藍屍！

又比d大陸人搶哂

屌 又要排隊

係啦係啦
你仲咁得閒回post唔搶返個

要唔要填表?

今次班狗仲唔仆街

肺炎殺狗

一日未fced ，一日都唔知堅定流

一大班人搶緊，仲唔快啲就冇

好似話圍高鐵站咁，fake到勇武被捕

要去狗屋攞 ？
似乎有D野

假設犠牲嗰堆口罩但係引晒班生化喪屍去狗屋大家點睇

推

講就話本地人同旅客都有，不過實際操作就唔知啦

反正我信了
衝緊過去

教授級都係粉腸一條

個情況同入醫院拎口罩一樣咁危險

派1億個口罩俾高危人士
即係成個香港人口都有機會中咩

Push 要去

點知狗屋有冇武漢肺炎

勇武唔會去攞口罩架, 你傻撚咗咩

真係好，之前聽講好似話警署有一批最新研發的疫苗，大多警察打唔哂，諗住派俾患病者，歡迎肺炎患病者去警署接種

落荷里活揾返果幾個廢老先, 叫佢地呢家好排定隊

咪爆出嚟啦

所以會fake到勇武去警處拎口罩? 何況係咪假都未知

啱啱攞咗一盒 多謝樓主報料

十卜sir

好似話係警署因為避免混亂，一有爭執就開槍

咁緊張做咩啊狗仔

屌，冇份

支持警察

On9，d警察見你冇病徵，有戴口罩一定唔會派比你，重會話你運吉，信埋網上d不實消息，只要你有病徵，冇口罩，佢先會拉你埋一邊，問你有冇14日內翻過大陸，你答有，佢先會，靜雞雞塞一盒比你

lm

樓主放流料叫人送頭

我都係咁諗，有病的人需要多人

你就真係肺炎病撚左，開fake post咪fake埋自己人囉，黃絲唔洗戴口罩？

仆街啦！ 我唔敢再入警署冇我份， 又俾支那人攞晒

消息人士掛

派比藍絲
等佢地爭餐死

冇病徵，14日冇翻過大陸，有口罩，係唔會派比你，唔好浪費時間

因住佢哋吐口水

某角度睇…表派罩實等武肺去警局播菌都不失為好政策…

fake到和理非去就ok？
呢個post明顯fake藍絲啦

靜靜雞啦

早講嘛, 等我 down 定聲俾班藍絲frd 先

唔撚好，屌你，重未封關加

u

有無暗號

冇口罩用就唔荒唔on9

仆你個臭街香港政府
我唔敢入狗屋呀

一手料，問過入面EO frd，係真的

止暴制亂

黃絲會被 fake 到?

其實係，同埋資源應該留翻比最有需要果班人

排隊ok?

有問題好過有肺炎

好人一生平安

咁又唔好

冇人想行入狗屋
不過 d 藍絲廢老多數都有暗病又唔戴口罩
等佢地入狗屋散播下病毒算

真
fc左

叫湖北佬去排

我信香港警察唔會，佢哋最守法！

而家落去仲趕唔趕到多謝樓主

乎合三個條件應該送去隔離啦

應該唔洗，冇乜人去

拎左

快d叫武漢人去圍狗屋喇

高鐵站外面俾連登仔fake到被捕個班唔係黃絲？

屌你老母香港政府

連登有人俾狗咬過？
而且樓主講事實
我都攞左了

oh shit

直接去排就有?
lm 撐警了

準備落去排隊攞

幾點開始 想排，屋企無晒罩

我都有聽講過，有警察睇住打安全d

要14日翻過大陸，有病徵，冇口罩戴ge人先有，請留心聽書

有病徵仲唔去睇醫生, 走去排口罩?

有消息話驚總會派5億個，大家要將呢個消息放去微博，比班愛國同胞到時去排隊呀

要，同入境果張差唔多，你懂的

佢哋已經有特效藥，叫做咩胸太線

搞撚錯

冇d咁既事
冇任何政府部門公佈過

東涌警署表示風平浪靜

多謝樓主詳細資訊

Push

source?

Source呀屌你老母

謝你老母咩

早幾日就應該向外國訂購 經空運到港派啦

重好！拉哂d口罩黃屍暴徒

唸到點玩未？

可能驚d人好似今日阿布咁，搶口罩

唔好畀班藍絲知道
係度囤貨

警察或成最大贏家

支持

你有病徵咩？你去過大陸咩？

大家都唔知有冇得攞，樓主都係聽返嚟
雖然未證實到有冇，但唔去就一定冇
你咁緊張係咪黑警嚟？驚我哋啲市民攞晒你啲口罩？
唔好咁自私好喎

不入虎穴

【突發】1545 西九高鐵站外，拉左4個男仔

推去微博瘋傳先

點解香港人冇得優先? 垃圾政府!

好似話咳三聲係暗號，如果唔係會比過期野你。
唔好問點解我知。
總之唔好比藍屍知就得。

你地唔好再推po啦，係咪想好似阿布泰咁呀
靜靜雞ok?

咁重要留返d比啊sir用呢，啊sir派口罩唔洗你教

佐敦站？

冇事冇幹唔好去啦，留返比d有需要ge人

咪係，驚死俾人知咁
係咪散播恐慌

唔好去柴灣同觀塘就ok

靜d,一陣又比人搶曬

衝入去睇睇咩環境先，行得慢又會無...

等我係朋友圈分享先

推呢個

狗衝呀！

[member/]武汉内地同胞注意：
香港公立医院所有医生已经全体罢工！
同胞们若想能在我们的(香港林郑贵宾府高级医院)找医生睇肺炎病，请先到湾仔警署登记，能成功登记睇医生，即送口罩两合，送完即止！
登记地址如下：
湾仔军器厂街警政大楼暨警务处湾仔区总部
电话号码00852-36611612[member]

轉頭去

一億個平均分咁多狗屋？轉車站好似太子狗屋總部會唔會多啲？

千祈唔好推去微博

有病徵係咪要當眾咳

你都識講，再退一萬步，就當係假，仲要fake到和理飛去，咁又會有咩問題leh? 因為問佢地拎口罩所以會比人拉?

重申一次，1)有明顯病徵，2)冇口罩戴，3)14日去過內地，附合哂3個條件先好去！

831

保重，早日康復，記得自我隔離14日

妖
早知唔排藥房貴口罩啦

冇人可以搶到

有得拎免費口罩
我支持止暴制亂呀

嘩 咁大件事 我要通知下先得

唔好話比d自私撚知，由得佢哋死

依家仲信政府公布

係都比警甴同家屬拿晒啦

都未知係咪真

屌你真係有都唔益香港人 認命

食屎

佢幾時死

各位亲可否告訴我哪间警署多存貨？我要給我家爸爸媽媽奶奶公公都拿一些～

啊sir唔做得咁自私，一億個咁多，你驚唔夠你用咩

點解免費 要求收費 又益人哼

所以我其實贊成警署派，咁d黃屍暴徒先冇得搞事

後生是罪，真係會

【突發】1545 西九高鐵站外，拉左4個男仔

尊重d呀下，呀sir為香港人服務，重要比你鬧！

冇就下一間，可能派哂

Diu r

止暴制亂！

政府正仆街，我冇返過大陸

blocked 傻鳩狗仔

藍絲可能有得優先

狗屋派，即係後生仔無得羅。問多兩句就即刻拖去後邊打。

多謝樓主，啱啱拎到1盒

冇口罩用就真係送頭啦

唔撚係呀 暴動啦

抗炎不分藍黃

請廣傳~ 好人一世平安

屌，早知唔洗排隊搶口罩啦

希望唔好post上微博同whatsapp group，麻煩大家靜雞雞

黑警實益自己人啦

屌，咁高調
仲要唔加密

如果係真，即刻擺明送狗去死唔去醫院派，去狗屋到派
你覺得啲狗防疫意識好高？符合哂個啲條件既人除左係個班準備發病既人，基本上都冇其他

一億個，計埋200萬旅客，每人都分到10個

非本地人都有。。。屌你老母。。。支那

以前係大學返工
成日見到大陸人去完廁所唔洗手

醫護都唔派反而比popo...

仆街正苦又益大陸人

要等FC唔會推住

我都識政府做嘢嘅人係咁講喎，好可能係堅

condom仔，有名你叫嘛

希望警察唔會違抗命令，唔派再收埋自己用

唔係喎 聽講係派比內地人士喎 入狗屋出示佢地張證登記就比一盒口罩 本身每人限拎一盒 人地send比我話「為防止疾病傳播 原居於湖北省但已抵香港境內之內地人士去警署出示證件登記後 每人限領兩盒」痴撚線
屌你老母閪政府

屌你老母 咁大聲 唔使排啦

咁唯有叫支持香港警察嘅人去

冇

德政

一石二鳥，等你班搞事嘅人冇得攞

試下簡體字開新post教啲大陸人去拎,教佢地去狗屋分流

DH?

係咪武漢人優先?

聽住先

咁唯有教識大陸人去狗屋分流

我怕大陸班人唔聽

push!!

已經排緊隊

警察先係好人，咁都肯做

祇派香港人，香港人交稅, 這個係很簡單的道理都唔識

我啱啱拎咗盒，多謝林鄭

行得正 企得正怕咩，一直支持香港警察止暴制亂

推啊 快啲去拎啦喂

究竟肯封關未？

唔知，可以試下

警方要護衛好人，哪怕面對多艱辛，要維護社會免去了愁困。
警察是好人，守護了良民，不管犧牲。

可能普通流感呢

係咪啲狗親自派?
如果係咁係咪可以實現新警死全家

中国同胞快d去

正啊

唔反黑驚了 支持黑警！

我唔明點解大陸人都有，明明係香港人嘅錢

加密啦頂你，一陣又排長龍

要附合三個條件

嬲左

屌你啦！醫院依家都未撚夠用呀！
擺係警署咪即係落佢地袋！

CC台會覺得咁樣係好撚醒既做法

我支持警察
可以拿多一个吗？

留比有需要嘅人先

唔駛了
要傳比所有武漢人聽叫佢地去

唔知

嘩！去到講唔舒服就得啦？

佢個閪樣就真係特愚蠢

咁咪好多大陸人入警署

攞比屋企人

屌唔好，封左關先

多謝警察叔叔

要返工呀，點夠班廢老爭

消息人士係到

叫左個黑驚中同留幾箱啦

[member] 加密講 聽佢講賣番出去可以賺二百 /member]

仆街又益晒大陸狗

撐警嘅係咪優先？

做到個假象好似警察好受歡迎咁
我批

佢想等d黃屍後生知難而退

其實警署不嬲都有口罩派....不過係俾係即刻戴果種，唔係成盒

屌你有聲

謝主隆恩

你咪當流料囉

真有其人...
所以fced

支那人叻極都只係件讀書機器

未公佈又唔等於冇，加上如果真係有，到時又好似今日呀布咁，比人排哂

警察發的一定是最好，信任政府得救。

好多人排緊隊
仆街樓主爆出黎做乜

排

咁我馬上去問一問先派晒就仆街

[member 唔好比藍絲知

見阿布同程班長就知咩事 [/member]

我朋友個呀媽個朋友先岩岩攞完
佢話剩翻唔多呀

冇啦，大陸扣起哂

佢出現喺果度就有咁ge風險

我呢幾行過都會入去攞個用
屌樓主而家爆晒出黎

，

點解？

依家先見到
仲趕唔趕得切

太好了 聽日去排

抗炎唔係講玩

民政署，社署派唔得嘅
4千蚊表格都係咁
係要喺狗竇，益藍屍
咪撚博喺呢個時候搞狗民關係
冇人奶你

又俾黑警落格

Lm

要附合哂3個條件嘅人唔多

黑衣暴徒又要革命又怕死，而家重發放假新聞，可以話係最低端嘅中國人

正呀畏

唔好啦，咁污糟，冇事都變有事

走！咱們去#香港警務處 ！
三萬個#香港警察 撐起香港！

快啲去微博呼籲支那人去狗竇攞罩

要香港身分证才能拿吗?

我都覺

呢塲運動嘅心態。

千祈唔好

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

有病徵先派口罩把撚？

佢冇比大陸人優先已經好好

聽日出發去排隊啦咁

唔會啦，睇死班黃屍唔敢去警署，唔怕比人拉咩

靜雞雞啦

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

No. Thanks.

如果真係呀sir，我會對香港警察好失望

屌，你冇加密

係就好

咁我share 去微信先

可能灣仔會多d，我都係聽翻黎，詳情問返知情人士

發燒都可以

快速傳開！推推推

政府慢半拍

懷疑中左招應該會比你

屌，翻大陸啦

本地人唔洗理啦

頂！咁我聽日唔去阿布泰屈人寺排啦 警署又近

唉，政府係咁

要同班支那人同藍屍鬥快攞先得

推cls咁都得

咁就冇你份

原來政府收埋係狗屋

好人一世平安

係，政府呢招好絕，想用肺炎殺哂班後生

多謝林奠

下，點暴動，喺警署派wo

多謝

其實口罩俾去過匪國的用係合理的。應該集中全封關先。

我覺得係，如果見你後生，多數都話派哂，一係就拉鳩你話你搞事

冇計，林鄭怕醫護罷工

我就是成功例子

所以點解唔封關

香港警察果然好樣的

屌你估班狗唔撚會自己抽起8成咩

唔快手黑警會唔會拎哂返屋企？
佢地咁鐘意貪污

係咁架啦

推呀

好on9

應該冇咁快，不過如果中哂3個條件，我建議你早d去

去狗屋睇下....

屌
又拎啲錢去餵狗同蝗蟲

公務員？定HA

係咪丫，咁仆街

我都唔想你排

派埋比大陸人就唔係囉

不了，由得佢地自生自滅

聽朝七點去排
樓主一生平安

我係問樓主verify左未

政府係咁，為奶共咩都做得出

樓主住邊區 手足去當區警署擔保佢

呢d唔係應該派比各區區議會？
而家班狗凌駕區議員？

又係你牙
善起功！

支持警察唔戴口罩

利申 藍絲

因為帶左會講唔到野

Good morning sir

攞咗+1
仲要係csi的

是撚但啦，放上微博share比亲先

仆街 而家出門口排隊 廢事比d死廢老搶曬

又益支那人

黑咩警，明顯係白警

唔好，由得佢地自生自滅

睇pin

仆街政府收埋啲口罩係警署

你快d教老豆點用連登，不肖子！

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

係，警察好偉大，應該要加人工

微博？

快啲分享比啲廢老

有病重翻工，休息下啦

自己睇新聞

口罩=警察=守護香港

幾識玩

N95出面抄到1400一盒

冇講，不過。。。你明啦

而家一罩難求

梗係要比武漢人佢哋知同優先啦

係真既
岩岩已經攞左盒

唔好咁啦，大家都係香港人

符合晒？有明顯病徵先去拎防護裝備？咁警署咪變成病毒感染既集中地
會唔會係咁呀？😓😓香港人本地人優先就差唔多

驚d人搶

輪大米?

多謝曬😭

屌，我而家出去排先，抗疫面前無分黃藍

有明顯病徵拎個口罩就算？想條隊加速感染？呢個政策係咩智商嘅人諗出嚟？

走你！

不一定，不過要護照

千祈唔好丫

下，政府有當過香港人係人？

都話靜靜雞囉
真係又變阿布泰

應該封完關先派

呢個政府，到呢刻都係與民為敵

大愛

靜啲啦

就算成功三罷 都要留意執行方式

堅定流呀

最新消息，知情人士透露，應該要完全封左關先有得派，同埋一定會優先派比有明顯病徵，冇口罩，14日到過內地，特別係武漢人士，不論本地/非本地居民，帶同身份證明文件做登記，同埋政府可能考慮會禁住d消息先，因為唔想引起恐慌同令到更加多大陸人入境。

Btw，比個frd屌，做乜連登開po搞到佢比人屌，因為冇乜幾個人知

同左鄰居講 佢已經即刻去左排......屌

黃屍曱甴唔恨得咁多
今次政府為國設想令人民感動

政府可能會出po，or 新聞澄清冇咁嘅事，因為未封關，費事又好似之前單嘢咁，比人屌，同埋佢哋好驚醫護罷工，所以唔敢喺醫院派，唯有警署派

講呢啲就加密啦
一陣啲cdrom同mon po狗又搶埋一份

推，唔好爭輸比藍屍

好野！

fc

呀吊原來大陸人都拎得？吊

大愛警署

區議會已經唔係建制揸旗

仆街政府

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

密都唔加
益晒班藍絲

留意返十卜Ching由連登開壇開始已經係知名五毛

Yes，想同班罷工黑醫護做成反差

其實係，班仆街真係生化武器黎

因為怕醫院罷工，冇辦法

香港政府

果陣唔係講派口罩喎

車公支簽

即出

下，佢中哂3個條件？巴打你小心d

已準備好飛劍

Mon po狗表示已有口罩，你班曱甴中肺炎啦

睇醫生幾萬蚊都唔洗錢

區區幾個n95

自我隔離冇街出，可以玩下解悶

依加翻學都成日見到佢哋去完唔洗手

大家都係香港人，算啦

係咪真？咁我過一過深圳再返黎

推，要share比內地朋友

仆街加密啦
屌你咩

符合晒即刻捉你老味去集中營

好狗呀dllm

pp

去警署攞 唔能要

留名睇個post消失

咁我寧願係屋企啦，佢哋警署爆緊，口罩都唔知有無染毒

推呀！支持香港警察

多謝呀 聽日一定叫一家大細一齊去攞

全港最毒係班黑警 林鄭話佢地好勁好重要㗎

d咩肺炎 冠狀病毒 點夠黑警毒

多謝警察

仆街又冇香港人份

唔好俾D支那人知道呀

聽日去mk 拎得唔得

正呀！

屌咪講出黎啦 我去緊攞呀

你個 account 冇了
留意電話
一陣有人搵你

天日去攞

警察勁揪！💪💪💪

你呀爸搵你你呀媽搵你

比人燒左啦

好賤呀.jpg

黃屍暴徒，扺你中肺炎

下，你全家翻左大陸？

問我做乜，問林鄭

點呀 入下戲先有人跟架嘛

要幾冇世界觀先講得出依啲說話
三番都知咩叫災難 支人呢？

乜9丫，睇pin紅字啦，唔係人人都有

幾時開始派？
係未一早去排警署就得

又免費醫療，又派口罩，扑你個街，林鄭政府為咗吸引啲肺炎病人嚟香港真係無所不用其極，

不過以呢個垃圾政府嘅執行能力，一定會好是變壞事，立此為證。

亲，香港人还是比大陸棍头高端啲哦
谈了一晚谈个鸡巴毛出來了？

oh 咁我地未符合資格

tui

等政府公怖，如果附合3個條件就排住先都冇壞

正

咁就留返比有需要嘅人咪做自私撚，警察做嘢已經好辛苦

警告你地，唔好話俾班藍絲廢老知

香港人特別閉塞
咁佢點解唔辭職留係度

作都作好啲，你個置頂補飛仲要假過原post

咪係 多謝你提醒
留返比真正有需要嘅人

屌，低調啦

呢個我贊成，等一大堆人型病毒入狗屋散播，全港狗屋中哂，到時真係

下？？？？又冇我份？？？？？

。好人一生平安。

謝謝港警😍我要去告诉我的姐姐们了

廢老藍屍喺時候

仲唔拉到你地班沉默既大多數，非法集結。

優先派比有病徵

屌 咁D普通人唔洗救呀?
香港政府 謀殺黃絲

就係我睇新聞唔見有
問人都話冇

應該要憑身份證攞啦，係話？

依家去排隊

多謝政府

做乜政府又要借頭借路益陸毛？

無病徵
先多人去架嘛
邊個會自稱有

仆街，聽日即去

香港政府 謀殺黃絲

我唔想同陸毛一齊排，777係唔係應該透過蛀港部隊係軍营派比陸毛啊？

冇話唔救，不過你夠膽去警署就拉你，話你襲警

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phrase II. 就仆街

612

要，要登記，睇pin

你應該冇資格

香港政府係咁上下，佢冇將一億個送哂翻大陸其實已經算係咁

多謝警察👮

因為數量有限，所以淨係比左最有需要果d人先

典型大陸閪佬：自以為是 目中無人

後果自負

我有張手寫嘅武漢身分證

香港人加油

警嫂。。。

傻人發現案

送返去匪區，然後用高價向習總買返少少，跟住藍屍感激流涕

排一盒!

咁班大陸哩去狗屋玩下囉，如果又派唔到咪又鬧下，等狗隻招待下佢地。

咁撚屌
我地黃絲店賣口罩就比藍絲

推！

想知佢而家有冇帶口罩

千祈唔好咁做

帶去廣州賣呀？

曲

臭雞盡諗啲垃圾橋谷香港人氣

我地黃絲店賣口罩就賣埋比藍絲
出事就比藍絲先
政府真係好撚野

都好過冇啦

777

做咩唔加密
搞到而家好多人同我地爭啦

係

"去警署優先派比有病徵"

太過份了

冇病徵唔好去，冇翻過大陸唔好去，有口罩唔好去

頭先去，我俾人話係暴徒

但隔離個大陸人就好友善咁俾左3個佢

屌你老未
負壓房，口罩，全部都比支那人搶 ！

d 狗自己私吞，全部狗都符合條件

血濃於水

咁仆街？邊個警署

推多下

港共政權 為大陸人服務

咁咪吸晒啲大陸人去狗屋排隊囉唔知有幾多個武漢尼呢？

呢班人死撚晒未？

屌你老母死黑警

雖然九唔搭八，但我中意你ID

可能中年至銀髮族走去~狗屋咳兩聲, 佢地都會比你~
仲唔駛登記添~!!

(希望係,然後派翻俾手足)

有呢三個病徵是不用發口罩比你，係即時拉尻你去隔離。

唔好害人，冇病分分鐘去完變有病，真係有齊3個條件先好去

警察唔會

我朋友拎到

推下先

抗疫保命
推翻暴政

和你suck警署

唔係呀嘛，即刻打過去問下先

武漢人快啲去攞

香港警方於反修例風波中，於黑衣暴徙的物資站沒收大量口罩，現將分發給廣大愛護和平的市民。現到各警察分局說出口號：愛和平 撐警察；便可免費得到外科口罩一盒。先到先得

屌你老母又支那人優先

正喎

係唔係㗎

賤狗澄清 : 口你老母 各區狗屋冇口罩派 死撚開

一早話左

警方澄清，各區警署不會向市民免費派發口罩
即係佢冇話唔會賣口罩俾市民！

依家周圍都買唔到口罩，唔知熱心服務市民嘅警察有冇口罩賣呢？

轉頭同屋邨朋友講先，無理由我地支持警察都無口罩用架

Pish

據了解
據傳

好多真心膠

未封關前，大家咩都冇

🤷🏻‍♂️

支持警察 有冇政府同警察出嘅宣傳比長輩睇？
屋企長輩話唔似官方嘅海報唔信喎

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

P

本身有五萬個，話派又唔派，搞到d公公婆婆咁凍去排，點知全部留翻比自己人用，可恥！重要抹黑

Dklm重劈手足，重要打女人，幫成個南邊圍高溫燒毒，成日覺得香港人好恰

番過大陸先合資格
連登仔唔好曬時間啦...

而家聽講連ppe都係警察優先

push...快D去攞啦

推，將軍澳個發燒呀伯就醒目啦